貓鼻發霉點算好

左邊上個月，右邊而家

同埋成日有鼻屎 抺完又有

點處理呀仔唔好有事

連登仔幾時連獸醫都撈埋
帶佢睇獸醫啦

標題唔記得打（有圖）

可能只係大個咗 可能係皮膚問題
最好比獸醫check下
whatsapp古道醫生問下先？

上次屙爛屎睇醫生加配藥洗左二千幾 比老母屌

利申學生

有可能貓癬wor! 即睇醫生啦

真菌感染

冇錢學咩人養？

睇左醫生未 貓貓點呢？

你睇邊間